昨晚。

很好

good

好味

豆角炒乜？

煲湯渣食咗幾多日

三日
今晚炆埋豬排就四日

豬扒

is

very

勵害